안녕하십니까? 교수님

경남정보대학교 컴퓨터계열 2-D 20160984 송희성이라고 합니다.

대체 과제로 이렇게 올리게 되었는데,

기존에 C/C++만 하던터라 파이썬 언어를 사용하니 쉽고 그런 것보다
비슷한게 많고 기존에 언어들과 다른 독자적인 점도 있어서 어려운 것보다
헷갈리는게 많은 것 같습니다.. 클래스 부분이 유독 그러네요

특히 프레임워크를 구성할 때 C나 C++처럼 Header, Source부분으로 구분하고 싶은데
이 것도 찾아보니 뭐 '패키지'라는 것을 이용하는 것 같더라고요.
자세히 못 찾아봐서 그렇게 하지는 못했습니다.. )_ ○ _(   꾸벅...


옛날에 C언어 콘솔로 처음 게임 포폴만들어라 할 때 느낌이 들어서 재밌었습니다.
물론 제 작업도 해야하는지라 신경을 많이 못 쓴게 아쉽지만
나름 만족하는 성과입니다.

부디 좋게 봐주시면 감사하겠습니다.

[참고]
cd "PackMan Project" 해주셔서 폴더 경로 변경하고 python Main.py 해주셔야합니다.

(추신)
좀 더 퀄리티 있게 했으면 영상까지 플레이 영상으로 찍어드렸을텐데 아쉽습니다..